454430
7176
Cuốn sách mô tả cách sống, chủ yếu là nơi ở, tập quán của một số dân tộc trên thế giới. Mình thấy cũng khá thú vị nên mua về cho em mình đọc 
Hình vẽ đơn giản, dễ thương. Sách có 2 phần tiếng anh và tiếng việt. Một số từ tiếng anh hơi bị "chuyên môn" quá, không biết độ tuổi tiểu học đọc được không?
Điểm trừ là phần dịch hơi bị gượng, "thì là mà" hơi bị niều. 
Dù sao cuốn sách này cũng cung cấp một số nội dung bổ ích cho các em thích tìm hiểu.
3
895234
2016-06-21 22:28:53
--------------------------
